美軍八個士兵於演習身亡，twitter 翻牆支那豬高聲慶祝

唔知美國人睇得明啲中文講乜會點呢

摺被 梗安全 唔會死人啦

LVTP-5

解褲軍都好似試過模擬突擊香港
成機炒死晒
btw 推出國際 俾美國左膠睇下支那人有幾仆街

真係好唔抵

一於就同你搞大佢
我要呢個POST 8點前上熱門

一定要逐條翻譯好佢再話俾美國人知

推

push

確實要翻譯一下，因為美國人基本都好尊重軍人

其實點解演習都可以死人？

好大機會架水陸登陸車機件故障之後入水又着火入面D人走唔切

要比美國人知

RIP

Twitter師出動

啲左膠無得救
未又話「部分中國人姐」
「佢地比政府洗腦」
「love not war」

冇用！左膠會選擇性失明
不過都照推出國際

反映美國啲軍演下下打真軍
真係做到演習之效
打起上嚟真係有實戰經驗

你睇左膠大愛抖音反侵就先

Push

支共=加速師

支民=種族仇恨點火師

班白左今次捉蟲啦

推痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？ - 分享自 LIHKG 討論區

【抗暴之戰】解放軍演習「突擊香港」 直升機墜毀死11人

冇人性

如果係老解死咗都冇人知

賤種支那狗

幫手去撥火

演習自殺式襲擊
恐怖分子

·

rip

翻譯 tweet

輕推

自

民主黨睇到未？
呢班閪人 係你哋奧巴馬養出嚟

咁撚樣都有得奶

一直在玩命

舊年咪演習突襲香港然後直升機撞山死左幾件
後果自負

同解放軍鬥摺被丫

好似係入水會即沉 車頂門入左水俾水壓住開唔到 入面既marines 入唔切

比印度打死嘅解放軍呢？

AAV-7嚟
外界估緊係未試ACV出事

死得轟烈 冚美國旗
為美國捐軀
很多港人的夢想

RT

美帝表示深切慰問

求翻譯

DEL撚咗?

依個時候先喺twitter貼支那軍演習死亡事件先，
等班左膠屌鳩啲人冷血乜乜柒柒時，再貼今次支那人翻牆慶祝美國軍人死。

唔知點解諗起三文魚同日本人

美國vet可以當八達通嘟架 thank you for your service

最好放埋之前口交部(美軍到武漢放毒)俾美帝回憶下

試低飛避雷達，結果炒電塔

我諗起電蚊拍個畫面

所以要演習，改良，黎真個陣仲亂

推，國際線做野

twitter推啦

盧溝橋😏

唔係講緊政治立場 係對人命嘅態度喎

翻譯

pish

Translate 各大語言比全球人睇下支那有咁仆街

push 上reddit

快啲翻譯！！！！
千古難逢好時機

係社會同中共縱容 (甚至鼓勵)呢啲聲音出現

其實唔係，當年Rambo 就係影射軍人返去有幾慘
不過都係要翻譯出去

解放軍直升機係香港撞山墜機

唔通連登仔恥笑上面啲天災人禍人命傷亡 少咩 有鬼人理咩

演習死人好正常WO
當過兵既大陸親戚都時不時有講

係囉 支那想美軍死啫

用美帝嘢，仲話自己愛國

人地軍演好似係用實彈，年中演習死嘅人好似多過打仗。所以美軍點解咁打得

我都覺

無死就美軍威威。
死左就話認真。

我都中意美軍我都想sir this way但係都唔係咁撚樣呀。
真係好撚阿Q。

演習就係要當真去做，死人就姐一定係有問題先會導致，咁下次先冇咁易再出事

美國既取態仲停留係上面
幾時先有下面既覺悟

美軍呢一兩年好多意外，係咪管理出左問題？

咁就好睇你係為左好似表演咁演唱
定真係真槍實彈咁去演習喇

有機會死人嘅演習先模擬到真正狀況
百分百安全嘅無意思

11條生命呀 哭𠹌左成晚😂😂😂

salute！

R.I.P.

左膠呢

推俾美國人睇

up

【抗暴之戰】解放軍演習「突擊香港」 直升機墜毀死11人

更新時間 (HKT): 2019.10.30 23:22

解放軍第75集團軍本月初在湖南模擬突擊香港演習，其間一架最新型的直-8G直升機墜毀。據中國人權民運信息中心昨日的消息指，事故導致11名解放軍死亡，其中3人為駕駛軍官，本月初才參加了十‧一天安門閱兵。據信息中心統計，解放軍今年以來已至少發生3宗同類意外。

邊似共匪班人民子弟兵咁
對印度死哂都唔俾搞白事
得果幾條五毛撚有閪用咩

要學下嘢 激發美國再反串

召喚翻譯師

其實無乜野特別，解放軍死人我吔又會開心。美帝死軍人啲大陸人開心下都好正常
以前中華民國想反攻大陸都因為登陸演習翻船死好多人同無咗好多軍備

中印邊境嗰班傻閪死咗好似垃圾咁名都無

相反美國死咗會公開調查事故原因
補貼返家屬

行動失敗所以話演習

之前唔係先有單坦克射中自己人
架車散左啲又有幾個傷左

大陸死左都冇人知
美國太自由

全車入哂水一陣，水壓平衡返開得返門

台軍呢

畫面靚又可以推

打機打太多, 以為禁e 跳機禁space bar 就開傘

推俾美國左膠知

印度死幾多都冇公布仲笑人

唔通演唱會綵排係咪嘴咩

死11個 超英趕美

全世界都唔會好似支那咁侮辱軍人

出面仲有件左膠推緊拜山上位

美國睇清楚啦
成日話中共唔同中國人
計我話全部都係賤種黎

死人要睇原因，可能係有曬規矩人唔小心，亦可能係未有被重視嘅原因

越來越多嘅安全措施永遠都係事故發生之後先加，預到會出事就唔會咁容易發生啦，好似以前為駕駛平穩搞嘅火車橡膠車輪導致火車炒埋一碟，唔出事之前真冇人知道ga

當然無論點人係真係唔好彩，rip

Twitter見

唔撚翻譯比外國睇都唔知你班人點解咁令人討厭

US Marine 係有training教載具入水脫離, 仲要係完全蒙眼

應該唔係入水咁簡單

解放軍今年以來已至少發生3宗同類意外。

點做到

最尾嗰枝槍黎？入晒水d parts仲要得架？

其實民用直升機出事率高唔高好想坐一次

仲唔translate 出來俾外國人見到，然後超英趕美

咁樣格硬兜真係好柒
唔通日本地震演習真係要死一兩條友先叫有用咩

翻譯俾美國人知

我記得Twitter有本身翻譯服務

twitter 戰線

我願意用八千支那狗換返八個大兵條命

淡水等佢乾返咪得

Twitter 加速師請進場

知唔知降落傘咩原理
咁長遮都得啦

咁又點
老閪都翻譯俾佢地睇
重要加重語氣
唔翻譯既話，連認同既機率都無
放棄未來=放棄不確定機率

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

成8頁都末有翻譯

點都好過中印衝突之中死咗嗰啲解放軍
連名都唔知

國際要人

新聞自由好緊要，之前支那直升機響香港撞機，支那連新聞都冇報